大陸幫舉槍光頭佬出figure

我是護旗手！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大陸人真係特别戇鳩
個figure好撚醜

Riot police

一貫邪神傳統

比中共睇中
條佢下場應該死得好慘

lol look like a condom case

再捧高啲

其實以後可以諗下 點樣幫克警名垂千古
想出名既咪幫佢出名

防暴警察，有咩問題

屌未撳入嚟之前以為同勇武figure咁上下 你比啲咁嘅嘢我睇

成個撚樣咁

好似龜頭

南洋十大邪術

究竟佢地係有幾咁鐘意佢

做咩唔幫城管出figure

老翻Lego?

拎住支槍對手無寸鐵嘅人好型？
大陸人啲思想真係無法理解

今朝坐西鐵好似話十一叫埋個光頭佬上天安門閱兵
唔知有無睇錯

拍埋戲呀笨

成前粒龜頭咁

山寨Lego

大陸佬真係硬膠膠

大陸玩法係一朝天子一朝臣 槍打出頭鳥
上左去過多排佢就知味道

買黎打小人